水瓶女秒回你

hi everybody

我都係水瓶

覺得自己似唔似水瓶?

GAY?

就好似照住我性格倒帽出嚟咁

你就gay
不過有諗過自己係未鐘意女仔

聽講水瓶男同水瓶女好夾

咁我唔知喇,我A0.

咁你覺得自己咩地方似水瓶

開頭講咗係性格,有9成似.

咁我都知
唔通係個樣咩
我都覺得自己有7-8成似

點解成日要懶神秘

水瓶

唔想比人知道所有野
就係唔想比你知

多唔多水瓶fd子

其實星座嘅嘢都係用嚟參考嘅啫,又唔使咁認真嘅.

但有時發覺有吻合嘅地方就會覺得好神奇
之前睇過一篇野講水瓶嘅愛情觀
中到應一應
好似我本人跟著個劇本去演咁

仲有成日口不對心

都係唔想其他人擔心姐
另外好多女仔都係咁

你會同一個人對望多過十秒，佢做少少on9無聊嘢你就會笑，得閒又會扮下嘢咁西下佢面，係咪代表你鐘意嗰個人？

即係你拍過拖?

似fd多d
對著你可以好relax好自然

我都係A0
內心戲姐

原來係咁 反正都過左去了

唔夾㗎
嘈交冷戰兩個人都唔肯讓步
鬥消失得耐鬥神秘鬥難估得透對方
會好多誤會好多交嗌

咁就生日啦喎,如果唔係太大個都唔怕A0嘅.........

咁人人唔同嘅
我係唔代表佢係

聽到都覺得煩
btw其實我從來有一個好熟嘅朋友係水瓶
我自己都覺得唔夾

哈哈
開始要面對現實
你做乜又咁慘A0

現實識唔到囉,朋友得嗰一兩個.每日就係返工放工,放假又唔願出街又點會識到.

咁你真係愛一個人會點架？

口不對心？真係可以扮到乜事都無？

咁樣嘅生活好舒服
但同時覺得自己浪費晒最青春嘅時間

會主動揾你主動約你
你如果追我我會say十萬次yes
其實簡單d講句
唔理咩星座都好
人地鐘唔鐘意你
你feel到架

我係白羊，你似同我調翻轉多啲

水瓶都可以好熱情

依家嘅我如果要拍拖,我覺得係一件浪費時間嘅事.每日返工都夠攰,仲要應酬女朋友真係諗起都怕.但其實我一唔一個人都唔到我有得揀.

但我如果鐘意一個人
其實會刻意係佢面前扮鎮定
表現出黎比起內心嘅鐘意其實少好多
但你會feel到佢係有興趣同你傾計

啱 識咗佢之後我都覺得水瓶嘅最有趣嘅星座

好難捉摸又好真

車你鐘意佢
咁佢未有趣囉

但你唔會有d開心唔開心想揾個人share下咩

明明係佢有趣我先鐘意佢

有趣嘅人好少架咋

點解最尾冇一齊

點會唔想吖.但一個人太耐,同異性相處嘅經驗好淺,最重要係我要慢慢習慣有個伴喺身邊先.

成日忽冷忽熱，難捉摸

咁先有趣，值得你了解

係未因為佢唔鐘意你先會難捉摸

我都想問自己

可能因為鍾意呢種感覺， 對我哋（白羊同水瓶）嚟講都係一種嚟得快又去得好快嘅感受， 一考慮多一陣就冇咗，會錯過

我諗應該都係，我呢啲窮毒矮，FF得太嚴重

我都係水瓶女
CLS星座

有咩咁cls

自己都唔明自己想點
一時可以好開心
下一秒即刻好唔開心

水瓶女報到

水瓶男係無道德底線

水瓶巴打出黎澄清我係道德撚

朋友有一個

水瓶嘅性格係點㗎

金牛男想r水吹

我都係水瓶女 好想可以學識唔將自己d野收收埋埋 肯主動d 唔會忽冷忽熱

水瓶座果D人個個都好似長期忽上腦咁

我都係水瓶女
我都係咁...
話就話想 但點改丫..
性格黎 唔係一朝一夕嘅事

水瓶座既人究竟係點

水瓶女都好怪

利申：水瓶男

典型水瓶女

比水瓶仔忽冷忽熱玩死
利申處女座

點追水瓶女？

留名想知

frd子～

水瓶仔係咪逃避型人格？

呢個唔一定 我另一個水瓶仔朋友係好outgoing 性格

我意思係有咩事就逃避問題，唔去解決個問題

呢層的確係 成日都拖

水瓶女表示認同
成日逃避 然後問題越嚟越嚴重

話說我都係水瓶，但可能因為月亮獅子所以有啲唔係好頂得順拖拖拖同逃避問題

水瓶女lm